張竹君唔知佢邊處「鬆弛有道」呢？

【李八方online】港府佛系抗疫變爆疫 張竹君口誤講真相：鬆弛有道

本港爆發第三波疫情，面對零確診失守、本地感染數字急增，更有多宗係源頭不明，衞生防護中心傳染病處主任張竹君今日喺記者會上，似乎終於忍唔住講出真相。

張竹君喺會上被追問到點睇政府早前宣佈室內食肆人數冇上限嘅做法，同近日疫情反彈有咩關係時，佢未有正面回應，只係表示話而家所有地方包括香港，抗疫工作「鬆弛有道」。可能唔知呢個真相講唔講得，佢講完即刻秒望向新聞主任，向一眾傳媒更正返為「張弛有道」，仲話如果啲措施一鬆懈嘅話，自自然就會有新個案或者爆發，所以而家呢係正常嘅現象，似乎暗諷港府措施鬆懈。

雖然林鄭之前聲稱話防疫工作會以市民健康為首，「宜緊不宜鬆」。但睇返某啲往返內地人士可獲豁免、爆疫咁多日都唔批公務員WFH，又懶理藍絲多人聚會，似乎都真係如張醫生所言，鬆弛有道。

蘋果日報

林鄭個閪都應該鬆弛有道